## Cancelar un XML


Para cancelar una factura se usa el UUID de la misnma.

```
python text2cfdi.py -c -u 58961BC1-780C-480D-BC5C-0DB3CEA1551B

{'Fecha': '2019-02-13T18:50:01.7195949', 'EstatusUUID': '202', 'EstatusCancelacion': 'En proceso'}
Documento cancelado
```

En producción es necesario pasar la ruta de los certificados.
